核彈都唔講！

前線手足們聽日見到狗同我一齊嗌
衝呀打佢老味

夠膽搞我周庭BB

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

大半個公眾人物都搞，不撚得了

聽日見